ScienceDirect研究，低劑量HCQ對武肺有效及降低死亡率

與僅支持治療相比，低劑量HCQ單一療法與在症狀發作早期或之後診斷和治療的COVID-19住院患者的死亡率較低獨立相關。
Conclusions
Compared to supportive care only, low-dose HCQ monotherapy was independently associated with lower mortality in hospitalized patients with COVID-19 diagnosed and treated early or later after symptom onset.

HCQ = ?

Trump 又贏

中共依家日日踩HCQ
明明2月時話有用

Science Direct 只係論文平台，人哋份Journal叫International Journal of Microbial Agents

btw ScienceDirect唔係journal黎 只係個網

Science Direct 研究

Science Direct 刊登研究